# ジャバボタン

Androidデバイスで生ジャバがいつでも聞けます。
ホーム画面にウィジェットとして追加できるようになりました。

<img src="app/src/main/res/drawable-xxhdpi/dl_button.png" />

振るとジャバできるようになりました。
正直どういう場面で役に立つ機能なのか想像できないのですが、コードがコントリビュートされてしまいました。

ジャバしすぎるとジャバできなくなるバグが修正されました。

メイン画面を機能が分かりやすい表示にしました。

DJ JAVA機能を追加しました。

Android 2.2の古いデバイスでも動くようにしました

Shareボタン搭載， Twitterアプリなどに「ジャバ」という文字列を送れるようになりました

↑の機能がAndroid4.0以前では暴走に繋がっていたので，対応していない機種ではボタンは表示されなくなりました

今すぐダウンロー(newline)ドと正しく表示されるようにしました

音声認識機能を追加しました、ジャバというとジャバと返ってきます。ジャバしりとりが捗る未来の道具に。

各種ジャバの回数をカウントするようにしました。カウンタ値は設定画面に表示します。

Android 5.0ではMaterialデザインになるようにしました。

シェア機能を改良し、ジャバ名言集(java.xml)からランダムに一言抽出します。ボタン押す度に内容は変わります。

Android 6でdeprecatedになった定数を迂回対応

青いジャバボタンをウィジェットとして追加

## 対応機種
Android 2.2以降

テストはAndroid 4.1.2の実機とAndroid 5.0のエミュレータ, Google Nexus One (Android 2.3.6)で実施。

## コンパイル済バイナリ
Amazonで配布中 http://www.amazon.co.jp/dp/B00FZID6BW

GitLab Release https://gitlab.com/arigato-java/JavaButton/-/releases

何もパーミッションを要求しないので安心。

## コンパイル方法
アンドロイドスタジオでコンパイルする

## License
public domain

